依家曼聯唯一嘅反cup機會係咪利記抽返西維爾？

希望西維爾炒利記一鑊證明曼聯並唔係流嘅

利狗星期六輸波就反杯啦

波台人冇記性

曼聯贏硬咩

咁益我地

yes

我們不需要利物浦來證明自己是廢的

ching係唔係搞錯左呀

係利記要然到西維爾
先反cup到我地曼聯炒佢利記3球wo

佢熱狗黎